同細自己一年既男朋友拍拖真係有代溝咩？

依家讀緊大學yr1 男朋友中六考dse 前排去完ocamp 男朋友無啦啦冇安全感驚我溝仔/比人溝左 一開始有諗過大學d仔會唔會正啲但都冇諗過要離棄男朋友!去完camp對男仔都冇好感 雖然讀緊u但又默默為男朋友整dse愛心notes 依家感情淡左好多 我應該點做好 好驚會分手
利申 拍左拖一年 自己系既男女比例3:7

鴻溝都黎緊喇
應該同年同月同日先無代溝

分手啦

嗰陣好奇姐

臭雞

跟本就騎牛揾馬，凳你男朋友可憐。臭G

點識架 你同你男朋友

唔關年齡事 根本你自己騎牛搵馬 好心你放過你男友啦
利申 女友大我三年 完全無代溝

羨慕 我都係鐘意個d大過我既女仔

過左熱戀一定會淡返
但你猛去諗咪仲衰

點騎牛搵馬 其實我咩都冇做過 係camp第一日已經同人講我係o

中學去出面camp同組識

呢d唔係叫代溝 係你地身處既環境唔同左 有心一定維繫到

你問題多啲

同宜家男朋友差12年都無代溝
差1年，代咩撚溝

對唔住大佬 用錯詞語

臭G,完！

中心思想
搵藉口比自己 趁機飛左佢